東京事變正式復出 2020/4/8新EP

東京病變

東京事變真心正

東京事變

椎名林檎塊面越嚟越膠

把聲唔變就得

如果係color bars續集就…… 都幾悶

依個時勢東京真係事變

可唔可以去返個陣時

冇人post
新歌都係唔太啱口味

無咩既 佢地咩style都有
重組都要啲時間磨合返

今晚setlist冇真係好想聽嗰啲
最想聽嘅反而solo live出